IMCGamesประกาศปิดรับผู้เล่นใหม่ของเกมTreeofSaviorชั่วคราวหลังเซิร์ฟเวอร์มีปัญหา
หลังเปิดบริการได้เพียง15วันทางIMCGamesผู้พัฒนาเกมTreeofSaviorประกาศปิดรับผู้เล่นใหม่ของเกมTreeofSaviorชั่วคราวหลังจากเซิร์ฟเวอร์มีปัญหาอย่างหนักจนยอดผู้เล่นจริงลดลงอย่างต่อเนื่อง
ผลจากประกาศนี้ทำให้ผู้เล่นใหม่ไม่สามารถค้นหาTreeofSaviorบนSteamเพื่อดาวน์โหลดมาเล่นได้ชั่วคราวยกเว้นผู้เล่นเดิมจะสามารถดาวน์โหลดเกมกลับมาได้อีกผ่านSteamLibraryรวมถึงยังสามารถเล่นเกมต่อไปได้ตามปกติ
IMCGamesจะใช้เวลานี้แก้ไขปัญหาเซิร์ฟเวอร์ทุกอย่างเช่นกรณีแล็กและหน่วงความเสถียรของเซิร์ฟเวอร์และปัญหาโปรแกรมช่วยเล่นเพื่อให้เซิร์ฟเวอร์กลับมาทำงานได้ตามปกติ
ที่มาTreeofSavior

